下午三時正攻入立法會 唔 好 再 拖！

唔攻入去香港就玩完 幫手傳出去

push

剩係識係外圍猜波，完全冇攻勢
政府彩你都有味

拖到入黑就毫無勝算

推

諗吓2014年唔係仲俾民陣騎劫下話

有人用棍拍野deam beat 既時候唔好劣
一齊叫同一句口號加士氣避免士氣此消彼長
有心理學背後原理
對陣口號可參考港隊打氣口號
拍拍~拍拍拍~DIE FOR HONG KONG

引用 雞肉大師 巴打:
要佢哋一齊嘶哮， 進入同一個呼吸節奏 同一個心跳步伐
配合戰鼓(你搵個大水樽好撚大嗰啲 求其搵嘢敲佢有節奏嘅)打拍子 就會將一堆散兵游勇聚合成一個群體
以往慣例邊個大聲公喇叭就死邊個， 二來呢啲設備貴
但係水樽就可以有好多個 水樽買得起

另外大家小心雙眼，戴眼罩被人噴油漆就喪失視力，唔戴又會比人插眼

大家亦小心近距離突然由下巴向上大力推有機會導致頸椎受傷 請各位注意安全免生危險

請廣傳

希望無論大家去邊，甚至返工，不了
都想大家連日常生活都黑衫黑褲口罩笠帽加黑鞋
令到平時條街見到全黑既人唔再係特徵反而係大多數
最好個個用現金，咁買飛個個就唔係做突出個一個

全民 BLACK BLOCK

而家係做乜？
坐係度等通過？

係咁話三點攻 你歎緊冷氣定係現場呀? 究竟點攻 由邊度開始攻 根本無人知

開post既目標係叫曬所有人去立法會

得翻半個鐘點算...

Push

[想衝但又怕嘅入嚟] 各種分工 衝要用腦有陣形

巴打請問你位置係邊到?

想問而家捉鬼搞分化定查家宅？槍口一致啦好嗎

逃犯條例通過左有份開post既都一齊上路

佔領立法會 宣布政府管治失效！
香港獨立！要求西方世界幫手

.

記住你見前線俾人撳低，你做後排就更加要上
就算你都俾人撳低都好
後排都會上黎救你
佢拉得1個，我地後面仲有10個；拉到10個，我地後面仲有100個

LM睇你帶頭衝

今日一定係最多人既日子 今日唔衝真係錯過左個最好時機

p

屌你咪癲啦 一講港獨大把人散band

邊個帶頭好難判斷
至少我一定會喺最前

對得住張香港身分證

唔脫離中國
就算今次撤回
都會有下一次

唔係癲 只有脫離中國先可以解決問題！

咁大聲維尼都知啦

三點係最後回應時間
回應完，你都要等人集合
可能有人去食飯，有人訓緊
你俾自己重新聚集返

唔好模糊焦點啦

3點準時衝

其實佢講得冇錯只係好多人唔buy港獨

推 衝9佢

唔洗搶咪 盡可能和平
但要上台表達自己意見
你想點升級
話比大家知 信民陣鳩坐唔升級
就唔會有得贏

咁祝你地好運
今次無事 下次一樣
下次更加唔會有外國幫手
因為經過今次 佢地會撤走喺香港嘅利益
下次？ 喺香港再無利益 無人會再理

13：30 物資站現需要以下物品， 希望前往之市民及同學可帶來：
頭盔、清水、眼罩 (滑雪鏡約$20/ 個已可)、手套 (有軟膠面，非白色勞工手套)、長及短遮、廚房用廁紙及紙巾。送往地點：中信大廈外及龍和道或其他物資站。請廣傳此訊息！

唔該你地醒下啦
唔會再有下一次機會架啦
依家係國際形勢都有呢個機會俾到香港

唔係唔想香港從中國手中逃脫
係香國冇本錢獨立

要日落前
夜晚冇勝算

唔入禁區 點搏入波

係醒就唔會蹉跎廿幾年啦
今次做到咁已經好好
如果成功推倒惡法起碼証明勇武有效
打咗支強心針。先

飛緊黎 希望趕得切

夠物資先好攻，入左就要長期留守無補給，好似而家班狗咁

附近補給中 一陣一齊衝

攻呀

需要大批死士往前線

天佑香港

推一推

[文宣組求散播] 聲明

各位保重

同啲人講三點，咪撚聽民陣講五點！

係所有人都過去 行到出黎仲和理非？

歷史上冇暴力而又成功既有幾多次？

屌你老母民陣

班建制坐緊小巴喇

。

記得睇住自己既隊友

狗捉人點都要扯佢地返黎

加油！！！

係咪上呀

我已經準備好

又話上？

攻!

Pish

攻

上啦屌佢老母

加油

幾準時

又話衝嘅？衝左去邊

加油！

衝擊緊呀你死撚左去邊？？？？？

添華道要人

人呀。

3點3喇

apple live唔係有個議員叫人唔好衝拖到流會就算咩

你呢？咁得閒上連登

邊個發號司令？

大家加油

3點4一齊衝啦 唔好再消耗時間同體力

頭排發號施令 後面support

集齊人先

幾點冲？

一鼓作氣啦！

幾時衝

全部淨係叫徹回

係咁叫撤回，衝得未？

添華道衝緊啦屌你老母 係就拎遮過黎

咁樣唔掂呀

講定幾時先啦

屌 講咁耐都係冇人沖 流料黎

HongKonger Assemble!

後排有人支援
前排敢衝的話我地一定可以以人數取勝
但真係太後生啦